大學會唔會有機會比人殺校？

好似嶺南中學浸會中學教育中學等等遲下會唔會因爲dse太少人讀而比ugc 殺校？

到時就會不斷吸納大陸學生防止殺校

唔會，香港人唔讀，都有大量大陸人想落黎讀

ching your name

你米殺囉。反正我已碩士畢業

應該樓主死左都未殺到

有大量讀書唔成嘅asshole仔仆倒咁入
點會殺

能大唷

碩士都唔識字

BU嘛

笑撚左

中化合格就得啦